台灣美女網紅遊北京 「出國」這句話讓中國人崩潰怒罵！

台灣美女網紅遊北京 這句話讓強國人崩潰怒罵！

2017-09-14 08:03

〔即時新聞／綜合報導〕台灣知名美妝YouTuber黃小米和Catie兩人日前同遊中國北京，一起參加亞曼尼（Giorgio Armani）的活動，黃小米卻因為介紹美妝時，表示小包裝的保養品「出國」很方便。這句「出國」讓中國網友崩潰，嗆說黃小米在搞台獨分裂。

黃小米在12日在YouTube發布影片，她主要是要參加北京Giorgio Armani Beauty概念展覽Armani Box活動，影片開始先在黃小米飯店內介紹美妝保養品時，在介紹一款保養品時說：「它這樣小小瓶包裝，除了很快用完之外，出國攜帶也很方便」。這句話中提到的「出國」2字，讓中國網友群起憤怒。

中國網友表示，「到北京算出國？！姐姐，你是中國人好嗎！」、「出國？這我就不懂你了，搞美妝還談政治？」、「為什麼要說出國你去北京你竟然說出國？也許你本身沒有政治立場，這種不經意透露的內心獨白更過分」、「出國兩個字，我取消訂閱了，不肯承認還好意思來中國賺錢，牛逼」、「出國...無法原諒」、「說出國去北京，什麼情況震驚，上次Catie說強國大媽被噴慘，解釋都沒用」。

黃小米在一則留言中回覆，「這個是美妝頻道不談政治唷:）」。其他台灣網友也聲援她，「一點字句就高潮了，難怪到處都要文明的標語」、「出國哪裡錯？」、「這都能吵起來」。

中國人到訪台灣
須要向台灣政府申請簽證
入境時須持中國護照及入台簽證
仲唔係出國？

蝗啲玻璃心真係好可悲

呢d字眼好重要
所以97後支共連「大陸」都唔想香港人用，要用自貶地位既「內地」

中華民國同中華人民共和國的確係兩個國家

講出國有咩問題

從來港澳豬焗用回西卡，台佬就用"中華民國"護照去支那，唔係出國係乜？

點解支那人睇到youtube?
唔係話翻牆都唔俾咩

點解啲支那人日日都崩潰

純文字？

香港飛北京係國內線定國際線？

班大陸仔翻牆睇youtube都係出國行為

中國 變 內地
中港 變 京港/深港
中港矛盾 變 兩地矛盾
中港貨櫃車司機 變 跨境貨櫃車司機

係用台胞證

咁鍾意人地叫佢做內地
咁咪順佢地意
是否可以統統改叫內地？
例如：
內地國家主席到訪美國
內地駐聯合國代表

大陸佬真係好弱智

其實真係覺得佢地好慘, 日日都要崩潰一次, 有咩野人生意義

唔通回鄉證要改名

佢地只係自欺欺人緊

又玻璃心

好多豬兜擦錯鞋呢
支那劇最鐘意加中國香港, 中國台灣
又唔見有中國北京, 中國上海
無私顯見私

日日都激到班支那狗爆血管

強國網購店所講既國內夠唔包hk, tw

玻璃到

玻璃心到咁

台灣護照入澳門免簽
台胞簽係中國對台灣人發出入境簽證
入境時台灣護照+簽證(台胞證)
即其它國家入境中國無分別
只係入境簽證叫"台胞證"

以前講返大6, 而家轉講[去中国]

美女圖

淘寶國內免郵

要求道歉

淘寶有冇包郵？

搭飛機國際線定國內線？

去中國使唔使申請任何文件？

平民仲叫緊大陸

正解！！！

全世界都錯
但得強國岩 咁好未？

先唔講台唔台獨, 「出國攜帶也很方便」呢句你大中華咪解做「出中國」, 台獨咪解做「出台灣」, 根本唔反映講野條友既政治立場, 明明一句普通陳述句自己先入為主仲話人

下
我記得之前有個台灣lol玩家話去中國打比賽係出國，班支蛆好撚開心恥笑台狗，點解突然180度轉態既

淘寶免郵先講啦

其實十個有九個台灣人下意識都會咁講

出國兩個字，我取消訂閱了，不肯承認還好意思來中國賺錢，牛逼

台仔黎香港都講出國啦，好出奇?

佢地係咪成個人生意義係不停崩潰？

中國人唔使出國
人地講啲野出國方便
係撚講台灣帶去中國方便咩
大陸人唔使出國？
大陸狗中文差仲要係度爆玻璃
唔知做乜鳩

自古以來 全宇宙都係支那領土
中國何來有"出國"呢個名詞

ON9

拉得

一句講曬 香港台灣淘寶無免郵㗎屌你老母 唔係出國叫咩

係咁上下啦

人地玻璃心容易碎係人都知

要賺佢地錢係辛苦少少架啦

中國到台灣航班為國際航班

好鐘意針著字眼
而家要叫MAINLAND CHINA

我老闆落ORDER 而區分清楚 香港台灣唔可以同CHINA並排

開會果陣仲好型咁屌第條LINE個鬼佬阿頭 NOT CHINA, IT'S MAINLAND CHINA...

睇嚟佢好快比人炒 我上位有望喇

照佢哋咁講
淘寶直頭係港獨台獨基地

淘寶集運「海外」段

好！出國

支蛆官方叫港澳做境外地區

就咁睇篇新聞其實佢都冇話去支國係出國
只不過係講出國用細枝裝好方便
班支那人真係玻璃心到痴線

人地有本叫 大陸居民往來台灣通行證

人地係唔認你就認你架
人地又冇用你食你 咩資源都係自給自足
根本雙方都冇關係 日本韓國雖然係混過少少種姐 但人地冇用你食你咪一樣話自係唔係中國人，你可以話大家都係亞洲人種 但絕對冇理由要求分裂左既國家係佢既
btw 有個仆街老豆 我唔用佢食佢住佢既 點解一定要認佢做老豆?你係好老豆既自然會有人認你架啦

美國佬出口賺你錢 美國佬係咪要認中國?
鳩唔柒搭八
你中國夠日鳩日幫人生產賺其他國家錢 洗唔洗向其他國家跪一跪拜先

如果唔係出國，咁以後台灣人去大陸俾台幣囉，咩呀？同一個國家d錢都唔收？想造反呀？

中國人去台灣係要用陸胞證唔係用護照。

到底中国人心有多脆?

鄭智單野又唔見成班蝗沖出爭住講佢係中國人
又唔見講台灣地溝油係國家大事故
依d野就認屎認屁

成日覺得班支那人係咪假膠

黨知道你們翻牆嗎？

大約有一塊玻璃硬度

仲好多香港後生唔叫大陸
專稱"中國"
19係光明頂經常用既
"鄰近地區"
都幾

兩款都有

同啲生番蝗講道理真係嘥鳩氣

入境時要show中國護照
但唔會cup印

大陸人真係好on9
有啲大陸睇片網咪又係唔俾台灣香港睇

支那人用youtube?